Подготовка для Yandex Cloud
===========================

При вызове модуля можно указать значение переменных:  
* TERRAFORM_DIR - директория с манифестами Terraform. Если не указано, то будет выбрана текущая директория.  
* YC_KEY - Файловая переменная. Содержимое файла *terraform/key.json*. Настройки для работы Yandex Cloud CLI.  
* META - Файловая переменная. Содержимое файла *terraform/meta.yml*. Настройки для подключения и управления кластером.  
* BACKEND_CONF - Файловая переменная. Содержимое файла *terraform/backend.conf*. Ключи для подключения и настройки облачного окружения.  
* TERRAFORM_USE_BACKEND_CONF - логическая переменная. Указывает, нужно ли инициализировать Terraform с применением файла конфигурации *backend.conf*.  
Для переноса файла состояния Terraform в S3 нужно указать переменные:  
* TF_VAR_cloud_id - Простая переменная. ID облака в Yandex Cloud.  
* TF_VAR_folder_id - Простая переменная. ID каталога в Yandex Cloud.  
* TF_VAR_bucket_state - Имя хранилища S3, где будет лежать файл состояния Terraform.  